二手車係咪 越高手數 越殘 越錢七feel？

反面一手 8萬km 都無咁錢七feel

（係咪架？問題黎）

因為我果架 6萬km 但5手，好似個樣同行起都散散地個feel

咩年份

睇啲人錫唔錫車嘅姐

手數愈高 你愈難知咪錶係真定假
其實每一手都撥過 每手加返1萬咪

咁啲跑車勁高手數咪最少十幾萬咪

睇車款啦，買過兩座開蓬車
十幾年車6字牌薄10萬公里

如果家庭車去到5字低咪情願搵過架

通常都有d鬼至咁快甩手既

睇車款啦
你嗰架Alfa Romeo喎，保養懶少少都出事啦

睇保養算 有d十萬里保養好 又唔差

今日係28 好似係睇 八仔 好似五手 六千幾咪
你覺得呢

條女比5條友屌過你覺得殘唔殘

車尾有無寫SL人UT先

08 jazz ge6
2字牌簿 6萬咪
數字上係咪唔錯？

12年車得6萬咪，你信唔信

點解唔信
除返開先5千咪1年
假日車咪得

我自己一年都揸唔到1萬……

真
所以每次用車前 都會用marker係車頭冚寫0首小咪直版任撞

我假日車住九龍一年行萬二
你一個月都行唔到450km一缸油，認真你不如賣車啦，養架車咁撚貴唔行得多就笨7，停車場保險牌費全部fix cost

我屋企嗰架
廿一年先行左十三萬

車忌擺不忌揸